#trabalhoSI2019

Trabalho de Sistemas de Informação - Semestre de Verão 2019/0

Universidade de Brasília

Professor: Willian Arvey Molano Gabalan

Alunos:
Hudson Silva Alves - Matrícula: 15/0129513

Lucas Correa Lemos - Matrícula: 17/0149412

Davi Martins Torres - Matrícula: 15/0122896

Caio Ítallo Souza Mendes - Matrícula: 15/0007353

O trabalho foi feito utilizando a linguagem R com auxílio do pacote Shiny para desenvolvimento de web apps.